十月一 賀佢老母 目前屯門共識

大家有共識未？
今日去屯門邊度
而家政府合署多狗
有人話去嶺南？